天津新增4宗本地感染

內地昨日新增17宗新型冠狀病毒確診個案，全部是輸境外入，累計個案增至86398宗，4634人死亡。 另外，天津新增4宗新型冠狀病毒本地個案，4人都住在東疆港區瞰海軒小區同一座樓，其中一人因為泌尿科問題，今個星期曾連續三日到過當地的醫院就診，餘下3人就來自同一家庭。小區升級為高風險地區，連同患者到過的醫院都需要封鎖。同一小區在今個月10日有居民被診斷為無症狀患者，市疾控中心表示，新確診的4名患者，在當時的核酸檢測都是呈陰性。

全部都境外輸入，又贏

fake news

點解要報確診，又添煩添亂

8萬單
支那係咪有d後悔報細數

又可以傳入嚟香港

唔知今次係邊度d涷肉出事?

唔講＝以為冇事
講咗＝好大件事

又話清零

即係唔止4單, 一定有過十單先會咁報

TVB無講
一定係fake news

美國大豆